同一個人請左我食3次檸檬，你問我答

我仲係放唔低佢
順便求屌醒

人賤無藥醫

人地當你係狗咋

爭氣啦

幾時食第四次

有得做佢隻狗已經唔錯
起碼佢會陪我同我玩

男定女

佢第三次嗰陣friendzone埋我
我都想有得再食

我男佢女

你仲有無同佢聯絡？

留返啲尊嚴比自己啦好嘛？

On9

第三次之後我已經unfollow左佢ig同del埋佢電話號碼
但係依家過左兩個月唔夠我已經又想follow翻佢
連電話號碼我都已經set翻

只可以講晒時間，你估全世界得佢一個咩

同意，識多啲人，見多啲女，就會發現自己都會鍾意其他類型架喇

個女既好靚？
識好耐？
婉拒你同直接Say No？

我都試過見多啲人見多啲女
甚至約其他女仔出街食飯睇戲
但係每次食緊飯同睇緊戲嗰陣都諗起佢
個女嘅又唔係真係女神嗰隻
普普通通中上樣
同佢識左差唔多5年
佢頭兩次婉拒第三次Say no

谷精上腦 屌唔到就唔好死x 爛打

師兄同路

我唔否認呢樣
但係我對佢嘅感覺唔單止呢樣
仲有想同佢一齊開心生活
對佢好 哄佢笑

你係咪唔識字？no means no
人地拒絕你 對你不聞不問 你仲送上門
本來好好地好聚好散 你係要糾纏不清煩住人
你係咪要將以前儲落既回憶都變成佢既惡夢？
應斷則斷 感情冇得強求
宜家刪哂contact 同對話記錄 unfollow哂所有social media
有必要刪埋啲app 令自己唔可以輕易知道佢既動向

望住其他囡都仲係望起佢就放過其他囡同自己 好好搵個目標努力 重新做人

振作呀巴打

我都請過同一個人食3次檸檬
淨係想同你講 食過一次就好收手啦 你唔係期望個女仔會回心轉意呀？
放棄啦巴打 出面個世界好大的

放過人啦好嗎

Frd zone 係仲有聯絡定幾乎唔聯絡個隻

師主請回
你嘥尻氣

收手啦施主

點解仲可以做朋友？

其實都唔係不聞不問嘅
係第三次之前揾佢都有講有笑
仲出過黎食糖水
可能我自己諗得太美好
之後表白多次然後又食多次

第三次嗰陣我崩潰得滯叫佢唔好再揾我
所以依家算無聯絡

這是愛嗎？

你英文名叫anson？

我一開始都係咁諗
不過有啲野唔係話放低就放得低

收手啦仲死纏爛打，好來好去咪算
拒絕完你都仲有ff空間？
你表白多十萬九千七次都唔會一齊到啦

依家好似朋友都做唔到

我都唔清楚

唔係

講真真係唔好曬時間！

我都鐘意左一個女仔5年，

無可否認，我都仲鐘意佢，

但佢唔鐘意我都無計，

識多d人，我都拍緊拖，

比起我好鐘意果個，呢個女仔在乎我，

同佢相處又舒服又自然

有咩原因令你失敗左都無放棄， 仲有信心再表白然後食第2,3 次檸檬？

你唔覺煩 條女都講到厭啦

我會覺得自己對對我好嗰個女仔唔住

咁似我

咪騷擾人啦

其實成件事都好長下
我識左佢半年就表白
嗰陣佢好似話佢未ready好定唔知點解我會中意佢
咁就食左第一次
之後過左一個月佢就同左第二個一齊
拍左大約兩個月就散左
散嗰排佢有揾我不過我唔知佢散左無理到佢
到我知佢散左就揾翻佢啦
又開始日日同佢whatsapp
嗰段時間真係幾開心
到我自我感覺良好想同佢再表白嘅時候
佢就已經又同左第二個一齊
嗰陣我崩到佢嘅ig 電話都del曬
所以其實我第二次有無食檸檬我都唔知點介定
咁佢一拍又拍左兩年
到左上年年尾我知佢終於散左
就揾翻佢啦
然後交換翻電話
之後我約佢食糖水佢又出喎
然後就日日whatsapp啦
點知講下講下先知佢原來散左之後又閃電撻著第二個
嗰陣我灰到試過成日唔想講野
一諗起佢就想喊
之我我明示暗示咁話會等佢啦
佢都同我講過話同依家呢個會好快散
跟住再過多一兩個禮拜
佢就同我講話叫我唔好等佢
一直以來都當我係好朋友
就係咁我又食多次檸檬

之前都試過，半年後佢自己搵番我既時候我已經有女。
巴打試下唔好咁上心 雖然一開始係辛苦 但過一排就無事

巴打我都係

遇過類似你的情況，我唔想拖嚟帶水，好決絕，但點解隔左咁耐都要搵返我，我諗佢都唔想傷害你。你要重新振作ah😟

屌你 樓主同我依家一樣
但我嘅情況係比佢拒絕嘅第二次已經feel唔到傷心
可能我慣左一個人生活同埋有其他野做可以好快分到心
樓主試下發掘下一啲新嗜好或者搵方法去等自己分心
你依家咁嘅情況就算介紹人妻kay比你都唔會想識

佢如果真係會揾翻我就好

你係做女方嗰邊？

呢句真

樓主 及早抽身